{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 W스파풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約した人数より追加の人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室する場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。 期間未確定で料金が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 プールは毎年6月から8月まで運営され、利用時間は午後4時から夜9時までです。 プールを利用する際は安全に注意しなければならず、飲酒水泳は絶対禁止され、水着を着用しなければなりません。 14歳以下の子供は大人と一緒に同行し、36ヶ月以下の子供は水遊び用おむつを着用しなければなりません。 入室時間はチェックインの前日までに予約してください。客室内にはスパ、バーベキュー場、カフェがあり、駐車も可能です。 客室はオーシャンビューで、スパには提供される入浴剤のみご利用いただけます。 寝具類と調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 新型コロナウイルス感染症関連で毎日殺菌消毒と防疫が施行されており、室内プールビラ客室はぬるま湯を追加費用で利用できます。 屋外プールビラ客室はテラス利用のみ可能であり、利用期間はお知らせに従って変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加の人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは毎年6月から8月まで運営され、利用時間は午後4時から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "プール利用の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は安全に注意しなければならず、飲酒水泳は絶対禁止され、水着を着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "14歳以下の子供は大人と一緒にプールに入る必要がありますか？",
            "answer": "14歳以下の子供は大人と一緒に同行し、36ヶ月以下の子供は水遊び用おむつを着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはスパ、バーベキュー場、カフェがあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような景色が見えますか？",
            "answer": "客室はオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室は寝具類と調理が可能で、提供される入浴剤のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス関連の対策はしていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連で毎日殺菌消毒と防疫が施行されており、室内プールビラ客室はぬるま湯を追加費用で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールビラ客室の利用期間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールビラ客室はテラス利用のみ可能であり、利用期間はお知らせに従って変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 645,
        "QA": 667
    }
}